燒山，切勿讓衝突升級！

又登

Okok thx

ok thx

屌你老母搵人毒啞佢啦

多謝燒山！燒山好波！

今次燈得好
即係冇事

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

登左條路出黎指引我地

其實佢係唔係好想升級所以故意登

巴打門
識做啦

佢同警隊 講ga可？

只有有武器果方先可以將衝突升級

明白

唔係講笑，唔少廢中廢老同淺藍都好中意聽燒山鳩up

今次仆得街